# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-kerberos\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-23 06:31-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-23 22:42+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-kerberos/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add Key from Key Server"
msgstr "新增從密鑰伺服器取得的密鑰"

msgid "Admin Server"
msgstr "管理伺服器"

msgid "Administration Password"
msgstr "管理密碼"

msgid "Administration Principal"
msgstr "管理主體"

msgid "Create Principal"
msgstr "建立主體"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable support for Kerberos and GSSAPI authentication for SSH."
msgstr "為 SSH 啟用 Kerberos 與 GSSAPI 的支援。"

msgid "Enable support for Kerberos authentication for SMB/CIFS."
msgstr "為 SMB/CIFS 啟用 Kerberos 的支援。"

msgid ""
"Enable support for Kerberos security for NFS shares. Note that this must "
"still be enabled per share by adding the `sec=krb5`, `sec=krb5i`, or "
"`sec=krb5p` options."
msgstr "為 NFS 共享啟用 Kerberos 安全系統的支援。請注意每個共享仍須分別啟用此功能，將 `sec=krb5`、`sec=krb5i` 或 `sec=krb5p` 選項加入其設定中。"

msgid "Enable support for system-wide Kerberos authentication via PAM."
msgstr "經由 PAM 啟用全系統 Kerberos 驗證的支援。"

msgid "Extra options"
msgstr "額外選項"

msgid ""
"FQDN in all caps. It should match a real domain that a DNS server (even if "
"local) will resolve. Note that the actual domain does not have to be in all "
"uppercase."
msgstr "全部大寫的 FQDN。它應該符合一個能被 DNS 伺服器(既使是本地伺服器)解析的真實網域。請注意實際的網域並不須要是全部大寫。"

msgid "FQDN or IP address of the Kerberos Admin Server."
msgstr "Kerberos 管理伺服器的 FQDN 或 IP 地址。"

msgid "FQDN or IP address of the Kerberos Key Distribution Server."
msgstr "Kerberos 密鑰分配伺服器的 FQDN 或 IP 地址。"

msgid "Failed to add desired key from KDC"
msgstr "新增從 KDC 取得所要的密鑰失敗。"

msgid "Failed to create new key on KDC"
msgstr "在 KDC 上建立新的密鑰失敗。"

msgid "Failed to remove key(s) from key tab"
msgstr "從密鑰分頁移除密鑰失敗。"

msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

msgid "Integrations"
msgstr "整合"

msgid "KDC"
msgstr "KDC"

msgid "Kerberos"
msgstr "Kerberos"

msgid "Key Tab"
msgstr "密鑰分頁"

msgid "Logging"
msgstr "日誌"

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "New Principal"
msgstr "新增主體"

msgid "New Principal Key"
msgstr "新增主體密鑰"

msgid "PAM"
msgstr "PAM"

msgid ""
"Please check the <a href='http://linux.die.net/man/5/krb5.conf' "
"target='_blank'>manual page</a> for more details."
msgstr "詳情請查閱 <a href='http://linux.die.net/man/5/krb5.conf' target='_blank'>手册頁</a>。"

msgid "Principal"
msgstr "主體(Principal)"

msgid "Realm"
msgstr "領域(Realm)"

msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

msgid "SMB/CIFS"
msgstr "SMB/CIFS"

msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Slot"
msgstr "插槽(Slot)"

msgid "Target Principal"
msgstr "目標主體"

msgid "Use Random Key"
msgstr "使用隨機密鑰"

msgid "Version"
msgstr "版本"
